政府咁鍾意玩經濟 懸紅收買黑警黑材料

成立基金，
［假設］500萬成功做低警隊高層嘅黑材料

設不同懸紅額，
警司一個價，
PC一個價，
總警司一個價。

只要被舉報人士受到法律制裁，即可收錢

有無得諗？

打心理，迫佢哋循規蹈矩，提心吊膽

有黑材料又點，足總球證球會都係佢既人

上到庭就唔係啦

梁振英五千萬都未上庭啦

廉署仲係鬼回歸前既廉署咩？

要爆炸性先有新聞
有新聞先有話題
唔好睇小輿論